比爾蓋茲「排隊買漢堡」！ 網友讚翻：真正有錢人的行為

微軟創辦人比爾蓋茲（Bill Gates）身價高達958億美元（約台幣2兆9535億元），可說是世界上最富有的人之一，不過即便是有錢人想要美食還是要排隊，日前有網友意外拍攝到他在街頭排隊買漢堡畫面，引發網友討論。

綜合外媒報導，一名微軟公司前員工加洛斯（Mike Galos）在15日於臉書上傳一張比爾蓋茲在速食店「Dick's Drive-In」門口排隊的照片，並寫到「當你身價千億美元，還經營著史上最大的慈善機構，卻還像我們其他人一樣，排隊買漢堡、薯條和可樂，這才是真正有錢人的行為方式」

此外，加洛斯還透露，自己曾與蓋茲聊過幾句，感覺他為人十分和善。不過而是第一次在外面遇到他。對此許多網友貼文，紛紛表示「遇到蓋茲也太幸運」、「我超喜歡他的」、「可以跟我說是哪一間速食店嗎」。

報導指出，比爾蓋茲很喜歡吃Dick's的漢堡，他於2011年在華盛頓大學演講時曾表示：「我能理解人們想擁有數百萬美元的願望，這會帶來一定程度的自由，但即便你擁有的錢再多，Dick's的漢堡也不會漲價。」

中国既習帝先係王者
皇帝想點就點

佢去到係咪會咁同個收銀講？

我都係排隊，有咩特別？

真正有錢人的行為

唔好為幽默而幽默

比爾蓋茲很喜歡吃Dick

又做show

有咩咁特別

台狗新聞？

唔該我想買你鋪

佢做咩行為都係真正有錢人行為
你班窮撚有咩資格評

做多左啦

串鳩大陸土豪

*雖然唔係有錢人

但香港都有發哥。

其實大家都係人啫，
佢地有平民嘅行為，
我地平民睇好似好特別。
其實佢地不過是尊重番自己作為人這個身份。

侵侵又贏一局

馬總統看手錶

有咩好做新聞
有錢人唔使排隊？

唔通周圍都係自己人又同你講咩

排緊隊個D係保鏢

諗起馬雲叫秘書買老麥個笑話

侵侵白宮請食麥記 左膠：「cheap精 笑死人」
比爾蓋茲買漢堡薯條可樂 網友讚翻：真正有錢人的行為

唔驚比人標心

有錢唔洗排隊?
陳小春去食九記都比老闆吊佢排隊啦
好撚出奇?

梳 真錢係唔洗排隊

其實人地係講緊佢有錢都仲親自排隊買野食係有錢人行為，唔係講佢食M記係有錢人行為

【特權醜聞】富商涉大鬧城大寵物診所 主管拒跪低 3個月後被炒

真正有錢人行為！

中國打撚到啲美國有錢佬都要食包
中國真強大

點解最富有的人又要之一呢？呢句係咪有語病？又要最又要之一

巴打心水清

我～想要～
豬柳蛋漢堡，仲要麥樂雞餐

幽默感既野

兩睇，的確係幾有型同親民
但佢咁大名氣同咁有米，你在明人地在暗，我覺得如果佢真係一個人冇保鑣跟身（冇乜可能），仲危險過一個靚女裸體係印度
李嘉誠都話過個陣危險意識唔夠，所以佢個仔先比人綁架

真心
你睇下香港某啲有錢佬同高官
就算佢地做show去排隊都唔知條隊係邊

分分鐘黑人就係保鏢

有錢人唔食野既，同馬英九望手錶一樣

原來有錢人會去廁所會食飯會飲水
新聞唔講我都唔知佢地係地球人

咁款我未必即刻認到係佢

真正有錢人行為唔係買撚咗成間鋪咩

利申好窮

排隊又點
佢都係有錢過你

貼地係一回事 但唔代表係有錢人嘅行為

有錢佬現個身都要讚下
幫人救人啲無名英雄繼續做地低泥啦

句句都明，加埋一齊都唔知你講緊乜撚

elon musk著件毒撚衫同埋bill gates買個漢堡包都有人吹捧

其實佢係咪好窮
間公司d錢唔關佢事

咩叫有錢人既行為
Bill gates既行為係唔係有錢人既行為

【特權醜聞】富商涉大鬧城大寵物診所 主管拒跪低 3個月後被炒

香港商場大學

有錢人最鍾意就係扮普通人

佢姓gates not lee

game 圖?

係咪捐完身家再做番富豪

後面幾架車係保鏢，上面有直升機望著，唔通又同你講咩？

佢排隊嘅時間就夠佢買起個間鋪

真正有錢人既行為=我鍾意做乜撚都得

我喎

做少少平民野
啲人就覺得貼地 要奶袋底

其實有時唔係有錢人想賤，係窮人有份做成。

相反侵侵俾人恥笑

因為世道太瘋狂
有人只係做出應份要做正確既事已經值得讚賞

我地個突手，八達通都未識用

Bill gates：「加大！」

真正有錢人行為

排隊個時賺左部林寶

咩叫真正有錢人？
唔使排隊嗰隻唔係叫有錢人？

唔係勉強

咁都好吹奏
唔通有錢人唔洗排隊咩

殺人放火金腰帶 修橋補路無屍骸

屌你老母
講到有錢人排隊好難得咁 係應該架嘛
好榜樣來

咁樣吹奏只係想反襯番強國啲垃圾有錢人點樣無品啫

分分鐘後面天台有狙擊手掩護

麥記員工其實係保鏢

請埋私人保安公司監察緊附近所有出入口

有錢人都要生活架，有特權架咩？
唔好成日美化資本家

我是否需要笑？

Steve jobs排隊等輪迴

對比香港班老野從來唔排隊

香港人就係垃圾族群

之前睇新聞講過
有錢人係會有保鏢
不過好低調咁
唔通真係同人講晒D位置起邊咩

1 2 3 4 5 6 7 8 9 9 9 9 9
9係唔係入面最大？
我有9蚊我係入面最有錢之一

呢D咪發財立品，沙特同支那果D暴發戶有錢既肯定會做好多特權野。例如買衫要人地落閘封鋪

可能佢好鍾意食junk food 但一食就上新聞所以冇得成日食

哈

【特權醜聞】富商涉大鬧城大寵物診所 主管拒跪低 3個月後被炒

得d 唔正常既國家先羨慕人地正常

連登仔：侵侵自己落街排隊買架

寫新聞個記者係咪真係以為 有錢大晒 所以先覺得富豪排隊係好出奇嘅事

馬英九看手錶
Bill Gate 排隊買漢堡

最之一好明顯係英式中文
你9叫最有錢都冇問題

做獸醫都要受有錢人氣

trump trump M記國宴添啦

其實係 one of the most
其實我之前都覺得有問題
不過人大咗就發現加個之一落去係為咗載頭盔
好多嘢唔確定係唔係真係最大最多加個之一落去留條後路畀自己

証明到我都係有錢人？

重點錯晒都咁多正評，係連登唔洗思考，踩左膠就得

其實你地細心留意下就知，
佢去到邊都有個亞裔金毛仔係附近，
個個就係佢保鏢
唔好睇條友高高瘦瘦白白淨淨，次次一打交對眼變紅就好揪到不得了，
有佢係到邊個埋到比爾蓋茲身？

馬英狗又看錶

... 做乜依排咁多 好似好平民的事 但平時聲都唔聲的新聞

On 9 人地去買間鋪呀，你估真係買漢堡

總理打算體察民情, 就去到街市視察
總理問一小販: 豬肉唔錯, 今日生意好唔好?
小販答: 平時幾好, 今日一斤都賣唔出
總理問: 點解?
小販: 因為你嚟咗, 顧客唔俾入
總理: 咁我買四斤!
小販: 都唔賣
總理問: 點解?
小販: 因為你嚟到, 我哋唔俾帶刀, 冇刀, 賣唔到
總理: 冇帶刀都得, 咁我就成塊豬肉買!
小販: 都唔賣
總理問: 又點解?
小販: 因為我本身唔喺賣豬肉, 我係武警扮
總理: @%&^%*(

但係香港金拱門 一年加一次價

當你係有錢人，講句粗口都可以真性情，放個屁都可以係不拘小節

中產都會排隊 稍為有讀書都會
但偏偏d低賤貧民唔會

文明人

排隊d人 店員 路人 全部都係自己人黎

比個藍畫面佢睇下

排個隊都有得吹捧

依家好多人都係咁講
變咗最+之一要同時出現先係啱
明明小學果陣老師教最係唯一既意思

00後真係弱能

白人做乜都係型 之前誠哥去惜食堂 成班人仲係到話佢爭飯食

再有錢咪又係一個普通人

雖然windows 死鬼日都藍畫面
不過標叔叔佢個人既行徑
我指對比起其他富豪
本人真心敬佩佢

望下batamn begins 佢點做
咩能野真正有錢人行為
直接買起間野食完個包先走

馬英九看手表

你問下梁太囉